{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077808?place[place_type]=GID&place[gid]=1077808&place[latitude]=37.0557431731&place[longitude]=129.4280303524&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 피렌체고궁 펜션"
    },
    "text": "海の景色が美しい軽洋食も兼ねるペンションでお客様を迎えます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加で人数が発生する場合は事前に連絡しなければならず、追加人数に対する費用がある場合があります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 一部のペンションではペットを同伴されない場合もあり、青少年の男女同室での宿泊も禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼かず、個人的に用意した炊事道具を持ち込んではいけません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 重複予約が発生する場合があり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 レストランではとんかつ、パスタ、かき氷、アイスクリーム、酒類、飲み物を楽しむことができ、利用時間は11:00から12:30です。 駐車場と近くには海水浴場があり、観光地としては竹辺港、暴風の中でロケ地、竹辺灯台などがあります。 ペンションには401号から502号までそれぞれの客室があり、基準人数と最大人数が異なるように設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がある場合は事前に連絡する必要があります。また、追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットを同伴できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊客が施設物の毀損や紛失に対する責任を負います。また、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼かず、個人的に用意した炊事道具を持ち込んではいけません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめる食事や飲み物はありますか？",
            "answer": "レストランではとんかつ、パスタ、かき氷、アイスクリーム、酒類、飲み物を楽しむことができます。利用時間は11:00から12:30です。"
        },
        {
            "question": "近くに観光地はありますか？",
            "answer": "竹辺港、暴風の中でロケ地、竹辺灯台などが観光地としてあります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類はありますか？",
            "answer": "ペンションには401号から502号までそれぞれの客室があります。基準人数と最大人数が異なるように設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 479
    }
}